madness tee 真假一問

點分真假？

陳冠希著就真, 肥堡著就假

假

FAKE

點睇？

咁垃圾都有假野

假野都冇人知啦

有整假嘢既價值咩？

真心好q貴

假架 dum撚左佢啦

係街見到madness真係指住黎笑

呢隻垃圾牌子著真假都比人笑 有咩所謂

如果edc著都幾好笑

無撚所謂 著完又唔係變樂仔

岩呀 呢D垃圾又唔係咩貴野

垃圾都有假

搭單問點樣分Uniqlo真假

+1 真假都係柒頭
大陸懶係潮嘅傻9先着

bossini有冇人熟

連登唔係目標客戶